Тестовое задание для Сапсан

На что вы могли не обратить внимание:
- вынесены отдельно глобальные переменные для использование во всем проекте
- использован scss для автоматической простановки вендорных префиксов
- использован style.module.scss в связке с БЭМ для универсальности компонентов
- предотвращение ререндера кнопки пока изменяется компонент input при печатании текста вследствие ререндера их общего родителя form
- использован метод encodeURI для создания правильного URL запроса к api 
- определение языка запроса (detectLanguage) для корректной записи параметра lang в тело запроса
- обработка ошибок при ответе api с кодом 400 или 5хх
- примитивная валидация формы запроса стандартными средствами JS
- плавная анимация элементов (сдвиг поисковой строки, появление сообщения об ошибке)
- адаптация под ширину меньшую чем в макете
- ховер-эффект кнопки не багуется в мобильной версии
- уменьшение шрифта меньше 16px приведет к неприятному scale'у экрана в мобильных телефонах при нажатии на строку ввода